[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5781)

想派都冇人有能力

88

快到

lm

我

中

1

自己派自己

？

成功避開晒

終於中左20

派5 10 15喎

有人派錢？
睇走數

慢咗lm

唔係1001果個要派咩

上個post有人講

仆街，行開一陣就1001，10 15 20又無我份

原來派5 10 15 唔怪得上哂水

唔派$個post又靜返

派都要報假

今日有場重心馬 有冇人要

留名果d都冇個識啦

韋達?

我新人唔敢lm怕俾人屌

你派錢俾人你屌番人tim

要贏先得

快屌我

唔洗怕 面皮夠厚就得

屌！

收到

等羊巴帶領信徒過窮海了

樓下屌葉瘤

食屎啦好撚嬲，派#777 100 ，cd rom夠薑芒post芒到777呀

你屌埋我個份

ok大家推post了

樓上屌大波華777 3P

琴日屌你老母薯條偷跟 即刻兩場針柒晒

杜兄 係時候出真飛了

set好bot自動#777留cm了

條船唔細 除左薯條 仲有MG 同169 3個同台夾死條船

咩黎

條柒頭一定唔係第一次跟啦 淨係po事後針飛抵撚佢死啦

開盤#777

Who @1.68
識嘅 @2.1
我中 @5.25

改左啦

今晚有冇水，今日返學冇跟到

薯條應該暗飛有贏掛
邊有人可以咁多事後輸飛仲可以keep住賭

78

全晚買贏個隊

杜甫真飛

有水戶

重心

初步睇失敗船最穩陣
但等杜sir最好

1.68

有馬會點解仲要返學
學校會教你睇盤咩

Asw個老死 kkk囉

跟埋個金額！100%支持

讓球嚟喎

等4:30高水少少再買
原本想買埋柏電同雙水手 但驚伏

轉讓主客和

kaykk都好癲
波馬都有好多事後輸飛

就係成日贏先做到上盤
我估今日j2 德島、天鵝輸 bee同成功正氣

穩

穩收半格

上次德島+黃鋒輸咗我2k，櫻花5k

恆大負債咁勁 靠足球打假還利息
支持被抄456

杜蛇係到?175回左4％了 點部署

佢唔係話等22-22.5再入咩

出咗？我見上個po無

22.8了

上2個星期我日職都針曬 今日應該正氣返

滴露巴有冇馬水

唔係話賽馬日唔開投注站咩
佢今日應該買唔到

跑夜馬開日頭喎

107

快到777

放低一場
黃鋒 希望幫到大家

Ching今日係咪連中梗

應該等多陣

係

放左好多次喇你

今日又跟邊個好

大家好

贏果個

沙蛇好

杜蛇

中#5 #10 #20 麻煩留TG 俾我

臭腳盤？

前鋒半大 感情注

#5 #10 #15 先啱

正想講15慘到

恭喜曬

bee開得盤嘅都會輸， 唔信就買落去

自膠 唔記得自己打左咩
打錯曬 睇返係#10 #15 #20
補償派多個#5

綠因咁勁都唔洗讓？

明天會見21尾大震傻散
小弟今日入左兩注五萬17437
明天回再入兩注五萬就停了

點解今日會入，因為隨時會爆消息A股注册，寧賺少好過錯過！

你地穩陣d買正股啦

gchi

真係喎

今日似贏？

杜蛇日職買咩

777未

bee大角啦 唔洗諗

#5

Feel到前鋒今日又撚狗

主場拎冠軍

臭腳盤皇 前鋒唔會贏多過兩粒

俾仙台作客炒4球唔記得？盤皇

#20 多謝巴打

淨係呢場姐

thanks

777

#145

腳呢個陣咁勁嚇鬼咩

🐝🐝9.5/10.5b

重覆 前鋒全北天鵝大

bee 9.5b

日乙大波大角都係信唔撚過

冇人講一陣買乜嘅

臭腳轉左+1/+1.5

派錢

前鋒又唔出小林悠 等輸啦

寧願要角

唔出先贏到
小撚樣打後備出嚟仲勁

真 一早掃咗三格

前鋒三格上船

信你杜蛇 聽日實係到21咁勁

#777

全部掃撚哂佢

收到錢了 多謝杜蛇

掃定，唔係一陣即場唔開角，就仆街

冇人講日乙
角大有冇人上船

日乙不了

川崎前鋒 大波小心 買角好過

杜蛇 出咩波

日乙半大？

有三沾薰正選 穩過抬炸彈

出面個個吹到前鋒大炒提早封王

佢大唔大炒都封硬王

巳經推定個獎杯出黎 準備好彩帶

下次用

前鋒 和波都封王

前鋒贏一球 大家開心

Bee 1’.71

5點

信bee

咁你買咩

買綠茵好過

預祝川崎小勝一球封王

走盤買黎do wt ar

杜甫買咩冷野
等等待中

錢已派 女朋友嬲夠未你比我ac 錯

我閑錢博一博，大家唔好亂跟

縮左注

姐係前鋒點都和波或者2.5s?

贏要縮

買咁高水 梗係縮注

單頭大分8.5大穩？

櫻花8.5大

你問佢佢一定答穩陣

跟櫻花角

8.5b

條過關最後去唔去

bee識入波果兩個都後備

皮半閑錢
派已收照跟

識買了

前鋒半大 識貨

Bee轉盤

原來想買前鋒轉左球半驚走半 skip算

仆街轉左盤

前鋒半膽 2:1 3:0

咩話 bee刷角機 竟然有9.5買？

Email左 唔好意思

平半唔買了

+1/1.5了

轉盤轟主

前鋒轉閪花

我代佢收

佢嗰個應該全場嚟

前鋒半大gchi

波膽過關，少癲

bee 半和唔中搵我

職乞爽死了，唔洗爭崩頭爭個一舊，四舊我都想爭埋一份了

東京角大gogogo

半主咪算囉

係 爭一次等於拎左4次

東京綠茵

miss jor

果400轉比你

跟左

BeeBeeBee

跟杜蛇 輸我都覺得抵

黃蜂半大

閪腳派錢？ 前鋒有咁正氣？

角大鵝唔開角又爆角了

真係散紙 跟水都幾雞

杜蛇15000細注炸喎
牛腩巴咁大信心

Gun！

波台真個個都幾皮幾皮咁買

應該咁睇 杜蛇角球佢睇到實開
博波膽串開 所以抵跟

東京！

對人歡笑 補人垂淚

杜蛇 再世耶穌
但係已派？我ac仲係0

啱啱收到安培電話
上半場1:0
下半場1:1
1-1 9c 完場

第一球好快到

連日本仔都遲到 世界病了

角大買左先了 一陣比人狂掃

過兩日呀

祝好運了

又係你

即係杜蛇睇好埋飛腳盤 冇串到添

佢成日中

杜蛇
多謝大佬

廣州正選出Talisca

辭左職喇

大船綠茵俾人禁屌

唔好對佢有期望
條友鳩踢渣流灘開

黃蜂帝王式禁屌

就係辭咗職先有時間收風

綠茵回撚到上天

廣州狂落飛

有冇亞冠兩場既陣

小注博下

外面平半高水

綠茵加油

Bee踢到兩班波咁

黃蜂禁屌 落大飛 似係非勝不可

bee乜撚都細

Bee 冰冰冰冰冰

我估黃蜂贏🤦🏻

黃鋒盲架？

福岡黃蜂

好似中過2-3次杜派錢

中國應該7 一隊 最似就係恒大

呢排細注推唔上 反而負數個時大注又推得返上去
到底個注碼點安排好

參考杜蛇一野轟落去

唔好信自己 搵啲蛇跟 跟旺自己

有冇亞冠陣

咁爽
杜巴好似呢幾次都派400/500

突發 696強陣

下下都大大注轟
唔中就等出糧 中就繼續推

強左成季

bee即場係咁落飛

係幾季

飛腳回上天點補

有上田綺世就強陣

禁屌丫嘛 叻喇

bee刷角
櫻花都嗌定先 刷角

黃蜂繼續冰

輸左等成個月

Bee 刷角

細波嗌定先

Bee 繼續冰呀

冰角

咩事前鋒讓咁多 仲要低水

前鋒32場無00

Bee 唔入波 刷住d角黎叫下先

bee刷角

最驚佢今場拎完冠軍 下場先0 0

贏埋呢場提早拎冠好似係

00 都拎冠軍

最少11場無半大

上場就中撚左前鋒伏

可能就係呢一場

日職季尾最鐘意撚爆全世界呢場00 有幾多人贏錢，莊家

Bee 東京 刷角

杜蛇出完飛 開波前到打落10倍

都係博一博 11 機會較大，角大就穩陣既

bee又撚？

即係買臭腳盤都穩？

9.5穩唔穩？

講完又想買多30k

咁杜巴唔買注平注下盤串角大

又有個新外仔BWin

前鋒秒糕殺左

屌你老母bee兩隊仲唔撚刷角

貪心

廢bee角大24

穩陣 ，前鋒狀態麻麻

Bee 比角未阿

全世界睇好贏球拎冠，其實和都拎

Bee 繼續冰

得啦 一定開得出

半大24

前鋒有三沾薰

極度重心

696

柏雷十幾人中完武肺未康復，

因為賽程問題迫住踢

上場頭70分鐘一次起腳都無，

個肺根本有事

去到好尾黑鬼回神先入番粒，但都係輸

所以今場好早已經由平半轉到半一

696 上盤贏撚硬

唔好理依家幾多角 總之完場一定十角

杜蛇睇好00不如試下孖寶半全膽

櫻花角大穩？

MG 169 都反底
今日會唔會乃木反底

咁我取消追蹤 當關已過

杜蛇出得佢自己就覺得穩啦
一係跟 一係柒
再問都多撚餘

穩陣

應該開1:1 開唔倒臭腳盤

收到
平注跟

開波！

奶西有佢份

仲等你唔倒

如果真係00杜蛇可以上神檯上既神檯

22倍

邊度有西奶？正呀喂

出事，要咗鹿

原來你買咁大

周街阿婆啦

半場仲係0：0就入注跟下

見到乃木狗出水慘過見到masterg

我睇既時候18

Beee 繼續冰呀

唔敢跟 祝中

why not both

仆街，㩒錯買咗+1

bee 4c

飛腳
鹿角
山神
德島

三神櫻花

唔知有無手足夠膽跟0:0

角大

gchi 一定中，然後派到我，好想中返次

bee -6cccccccccccc

唔中跳樓

bee 5c

我半場會入手

東京俾一粒我 入波呀

前鋒3.5大

臭閪bee

綠音比球黎先啦

bee快入 球迷注

跟

黃蜂冰冰冰冰冰

走火入魔徵兆

賤種bee 阻閪住我正氣錄音半大

唔信我，都要信下隻鹿

綠茵入一球定定驚先

黃鋒準備0:1！

入一球輸半都好

甲府+1

25/11

1. 甲府 +1@ 1.7

bee -5c

唔好意思遲咗
啱啱收到前鋒老闆電話
球隊已落咗命令要踢撚死對家
所以應該大炒

00仲有85分鐘收錢

Gel la

冇出入球機器小林

請指教

羊巴定杜甫

係我

半大快手

杜巴頂盡2球點both

羊巴 買咗乜

前鋒就黎拎冠，今日唔半大等下季？

東京快入波

幫推 必中

唔知等唔等到8.5先入角大

等前鋒cup

bee 刷角

而家買乜鬼

前鋒cup唔到
叫佢老細奶西啦

跟JOR

黃蜂又有大飛到

前鋒半大又針

大阪鋼巴都唔係捱打嫁

12場

黃蜂
前鋒
冰呀

杜友 出左咩

頂住呀

前鋒刷角未

另外買咗下盤

黃鋒肯入未

唔會刷

bee刷角 半場起碼6隻先啦

00/11波膽

仲有3場可以針

0:0去到15.5倍

好 細細地跟下 謝謝

前鋒係度做乜撚野

前鋒未開場？

喂杜友 撿多少了

D角去晒邊

知唔知點解澳洲隊會有份踢亞冠 解釋得最好派100

Bee前鋒繼續冰

送錢

計排名

因為羽田bb靚仔

送分

因為羽田BB 長買長贏 !

原來14場了 今場第15場

澳洲是中國的

因為踢徦送分

Bee針

杜巴號過左1/9路程了

因為西流攞過亞冠冠軍

屌你老母飛腳不如塞撚哂11個係龍門啦

立即完場

前鋒刷未

臭腳成個禁區都係人 痴撚線

前鋒9.5 24

仲有75分鐘

見親你都係角細

澳洲點解唔可以踢亞冠

【足球冷知識7】澳洲係亞洲一份子？

如果你細個有乖乖地上地理堂，一定秒答到「袋鼠國」澳洲唔係屬於亞洲嘅一部份。不過地理老師應該無話你知，喺足球嚟講，澳洲真係亞洲嘅一份子嚟㗎！

澳洲本來係屬於大洋洲足球協會，但係大洋洲國家嘅足球水準只有業餘性質，令到打遍天下無敵手嘅澳洲覺得冇辦法提升實力。為咗提高競爭力，澳洲喺2005年決定脫離大洋洲足協，然後喺2006年加入亞洲足協。之後無論係國家級別或者係球會級別賽事，澳洲都係以亞洲區身份參賽。
除咗澳洲以外，亦都有其他國家喺足球方面出現「移籍」情況，例如「脫亞入歐」的以色列。

#足球冷知識 #屈臣氏蒸餾水 #澳洲只係足球方面納入亞洲地區 #本身係屬於大洋洲

冇人答啱 唔駛派

唔知 剩係黎lm

前鋒0c??

提提大家好快到777
準備好未

趕住做嘢買條過關算
水戶
山口
鳥棲
磐田 大

真0:0了

【足球冷知識7】澳洲係亞洲一份子？

如果你細個有乖乖地上地理堂，一定秒答到「袋鼠國」澳洲唔係屬於亞洲嘅一部份。不過地理老師應該無話你知，喺足球嚟講，澳洲真係亞洲嘅一份子嚟㗎！

澳洲本來係屬於大洋洲足球協會，但係大洋洲國家嘅足球水準只有業餘性質，令到打遍天下無敵手嘅澳洲覺得冇辦法提升實力。為咗提高競爭力，澳洲喺2005年決定脫離大洋洲足協，然後喺2006年加入亞洲足協。之後無論係國家級別或者係球會級別賽事，澳洲都係以亞洲區身份參賽。
除咗澳洲以外，亦都有其他國家喺足球方面出現「移籍」情況，例如「脫亞入歐」的以色列。

#足球冷知識 #屈臣氏蒸餾水 #澳洲只係足球方面納入亞洲地區 #本身係屬於大洋洲

覆慢左 sorry

扑野？

李斯

好撚癲

中國佬要面，所以要加啲魚腩黎襯托自己啫

白蘭恩都贏到波
前鋒都可以角細

含大
老鼠
閪花

beeeeee c呢？

前鋒Bee 繼續冰

0角0入球

20條女等緊我，join?

今日好似大波日

今日跟朋友買

澳洲佬想屈黃種人機 唔係點解唔入歐洲區

杜

又咁重口味

前鋒撚左我咁耐
咪比佢拎冠軍

飛腳後防開始玩嘢

屌你大阪雞巴成7條友係禁區入面 一齊守撚埋龍啦不如

屌你老母前鋒一角都無？

仲係0c

好撚戇鳩

扮吓嘢姐，一陣就輸12m

因為亞洲足協已被支那控制住
而根據支那譯名澳大利亞
澳 大大有利亞洲
支那人咁迷信
點可以唔預澳洲！

中我派俾612

準備入6.5b

bee半場5定6角

5

前鋒角大死幾多人

和波都比人拎冠軍不如對攻啦

我話事
多謝 我直接扣

新聞會見到我

屌你蜜蜂唔係撚啊話？

等6.5上

邊個買前鋒⻆大呀 下場先爆⻆呀

心跳角大

平半盤應該全場得一粒

0角。有無大蛇可派我。針撚到傻

拎硬啦

咁要1:0了又準備針蜜蜂

我囉

前峰1-0

全黑蛇對甲府信心有幾大

1比0

1:0

前鋒糕

前鋒1：0

半大復活

神鋒1:0

有冇696一齊

Goal！

大船00只係頂到22分鐘

臭腳

乃析完唔敢要

前峰繼續冰呀

前鋒準備撚半大

前鋒主其他衝呀

飛腳
鹿角
山神
德島

大分櫻花

01得唔得

今朝跟左條細角輸到hihi

波膽無人大注跟啦
杜巴都係細注玩

-__-

22倍係22分鐘爆

飛腳 前鋒5分鐘內整多粒啦唔想等

前鋒閪腳刷未

試下前鋒角細

睇住班傻仔係咁講冇入球跌水位
一百倍又點都收唔到

買左100

臭腳頂住啦

以大洋洲身份去參加世界盃
佢必定做到大洋洲冠軍
但係要同南美第5名爭一場入場劵仲難過同亞洲區爭
依家擺明屈亞洲人機去拎場入場劵

仲有注1:1

11 叫糊

Bee 單邊刷多6粒角黎

支技11

加油

劇本，飛腳下半入一粒，1:1完，下盤全格

沙蛇求一場

全北半大救手足

想入手臭腳ng

11

開左波點唔跌 班友真定假

仆街假到1角都無
屌你老母

就係你我跟左3k

點撚樣...上場幾十隻角刷晒今場一個都無

角大慘死

因為傻閪歐洲隊加入咗亞足聯

6.5都嚟緊

頂 遲左 出唔切

快手半大

下球3苫薰了

前鋒又1粒撚半大 第15場

開左

想買咩

Fc

杜針

Bee準備秒糕撚半大

賤種臭腳唔撚攻

仲有1-1 未針

買前鋒角大真係要驗驗腦
買左

有飛補嫁麻

屌你老尾。三十分鐘。係零啊！角係零啊

補咩好

前鋒一射中就有

唔買前日職

前鋒要拎冠點會唔大炒呀

細波

唔關事，前鋒係咁仆街

追咗佢十場角細
今次有仇報仇

前鋒主場都角細

世界未日?

3分已袋 理撚得你

半0全10

0:0又冠 1:0又冠 1:1又冠
點解要大炒呀

30分鐘0c

3神 9c ft大家開心
角大號可以埋岸嗎

全北有少少琴晚現代陣味

4:0威好多

輸死 快

緊係殺隊近況咁撚勁既飛腳啦 打榜尾拎無意思

我買咗11.5

支持

ching有點貪

應該唔會吧 和咗就9成出唔到線

櫻花無角 玩撚完

個場圓架？0c

日本精神係愈戰愈強
前鋒一定想大炒依隊最強既挑戰者 證明自己值得拎冠

all in 前鋒角大

現代贏波喎

有幾大要幾大

前鋒1:1扲冠咪算 和和氣氣
山水有相逢呀

痴撚線 一角都無

死仆街前鋒又撚半大 大勝攞冠軍唔撚得既

係個場無底線

兩場fc都無買到
祝中

呢句野 搞到
幾多人輸錢輸前鋒

差d輸 最後5分鐘先入2球

半大未 臭閪

所以頭先去左回氣搵快錢

其實前鋒踢得幾hea

櫻花立即刷角

爆左巴打50k入球細

打和都拎冠啦

邊個話一定要大炒先得

太快了

who

賭神 完美分析

但琴日輸死

幫社蛇叫角

我都奶咗4k

垃圾黃蜂 即刻同我刷角！

3神有c未

CLS 2-0

心跳

FC橫濱 0-2 清水心跳

想死

Coutinho

前鋒半大只需5分鐘

水戶蜀葵 1-0 北九州向日葵

屌你老母前鋒1c都冇

....唔好再提

攻勢都無

心跳2-0

心跳！！

生命注左前鋒6.5s
輸左上ifc

Bee 冰封呀

花1c

閪花立即刷角

乜撚野心跳 我要前鋒半大啊

心跳換左教練重生

等4.5b

心跳勁到 9點係咪可以提前買上海

屌你清水心跳果套漫畫

入2分波

on9 心跳都識入波 要驗腦

真

秒針
FC

心跳勁到 掛住打fifa無買到

心跳!!!!!

咪撚咁快gel頭住

打乜撚fifa，快賣隊啦
Black friday ar

張琳芃傷鳩埋 屌

黃蜂前鋒繼續冰呀

三神1111111111

一分鐘一粒

心跳半大cashed

腳終於一屍

前鋒 40 mins 1c dllm

有一個角咁撚膠興

Bee 全北 成功丸

-8c

696唔對路

有咩推介

前鋒 9.5 24

買細波 no goal 大腳ng

橫檳cup 派100

-11c

ok

櫻花快刷

me

山形山神 1-0 金澤聯隊

其實前鋒係度做乜撚野

清水健

唉照lM

草津溫泉 0-1 大宮松鼠

Cup硬

閪花

大分三神 0-1 大阪櫻花

Black friday會出好多終極組合包，d人狂抽，跟住d卡會大跌50%

再唔賣渣都無

賣完過左black friday先買番

Lm

正花

日乙細波日

飛腳
鹿角
山神
德島

大分櫻花

四隊快入

派我

前鋒連開幾多場半1:0

閪花刷角

-10c

半2全12ok?

加碼

含大班撚屌茅撚到

德島 咩意思

2C

清水心跳派錢
入廁所入一球出返嚟又入多球

但我手持都係得屁 vvd

刷角啦屌你老母臭閪

Ho

花8.5似針

屌你老母弱智 橫濱有冇龍門

清水心跳輕鬆

閪花入波就刷角啦

一陣谷草贏咪派你

Bee 汽車 成功丸

買咗心跳細波

禾鳥

放錯

飛腳
鹿角
山神
德島

大分櫻花

四隊快入

前鋒上次半大差唔多三個月之前 輸死人

頂住啊臭腳

賭馬算撚數 取消關注

刷爆佢

腳3c

3c 前鋒

今日d波咁正氣 應該無人輸錢

水戶送錢 無買

-9c

櫻花賤種黎 控角王

696被乃析後 1射都冇

2-0

2:0

Fw 2:0

Gun

前鋒針到仆街

撕得飛

正氣

腳

半大

前鋒2-0

前鋒

半大HO BALL

前20

杜友

咁撚正氣fw

有冇馬水

2:0冇角喇

求三神刷角算 閪花成日救角

前鋒竟然半大

屁完左bf 可能跌到得番600kvvd應該200k

-_-

援交妹都有波入
世界真係變

前鋒半大goal

閪花刷未

第15場啦

杜狗空難死

唔洗再睇櫻花角，舒服

打圈搶777

閪花刷腳

亞冠上盤未

半大!!!!!!!!!!! !!!!!!

咁可能賣一賣穩wo

真係多謝馬會

全北快手半大啦

唔洗喊了

我了

買左細波

0:0?

I

話左大波日 lets go

我重注咗川崎和 點算

前鋒 比埋個半3全10比我

7

屌

6.5s想死

再見了各位上岸先

10

巴打好運

笑返

He

屌你 肉唔肉酸啊

Bee10c?

重注返主勝

#791

Bee角大輕鬆到
垃圾花

下次再見

Bee肯入未

福岡黃蜂

咩話 刷角機福岡黃蜂 60分鐘10c？

你都空難死

入番去你老母個閪到啦on9

前鋒都大波

賺左十皮，8.5 b 穩陣既

死多個

水野朝陽都復出啦 你好快又下海

腳
鹿
山
德

以上四隊快入

駛唔駛咁口臭

買左飛腳依家哭緊

車 淘寶 快

信徒黎緊 快走

再一個

留tg

每場比賽都會信錯人 輸錢的冠軍~
黃蜂～跟我沒可能合襯～

成功演入未

我要回歸吉利懷抱了等待我大勝歸來

黃蜂個盤好硬 feel到就入

杜狗航班

亞冠搞笑

亞冠兩場 山口快入

696入未

屌你老母補左角細先嚟刷角

前鋒想點撚樣呀

北狗今日唔刷

可能係指杜伊斯堡

杜蛇叫咗細注喎，你條柒頭大注？

閪花肯刷未

冇撚病呀嘛？ 人地真飛 你呢？

閪花刷角未

全北仲未肯入

擋住先 快

教會同你合襯

買左8.5 震緊

廢車唔係半和呀

邊間教會

挽留

不死雀有波入未

BEE刷多3個啦

唔敢買
幫你打下氣炸

好多護主黑2

我覺得可以

杜sir

亞冠唔入波就咪撚踢啦

刷 bee真係角大神器嚟

前鋒係日假蝦蝦霸霸去到亞冠成碌鳩咁

山神半大未

3箭大波 今日重心

櫻花-7cccc

都講明細注 你自己跟咗唔中就屌人

上呀

下 60分鐘咋喎 gel得

前鋒6.5s 點補好
求教路

琉球

臭鵝 cup 未，屌你老母

櫻花角
上

屌畀tgchannel伏咗
share咗杜蛇你張飛但係冇share冇下面個句

而家似斷閪花

Gel能到 call g啦

100倍

好感+1 希望你乞到

3CCCCCCCCC

自己口臭，話番人護主

去乞錢啦

成班中學生喺度買盤
我個角大60分鐘已經收錢

-6c arrrr

你乞啦 大注左輸好多？

波膽都跟 你問題啦

杜狗幾時變左大蛇仲有護主犬明明之前係過街老鼠黎

call埋老舞添呀 9.5b輕鬆錢

集氣

上左吉利車飛機不了

東京1：0bee

不死 德島 成功丸有波入未呀 屌

Bee開盤真係閪

Bee 針

bee會唔會太閪

我要乞就似你刷鞋啦主人唔叫狗係到吠

綠茵1-0

杜蛇等緊你今晚歐冠真飛

櫻花-6c

東京1:0

真係開親盤都閪

閪bee又針了

Bee

bee果然西 好彩避左

沙蛇 東京！

櫻花絲呀

1:1

秒11

Nba 1-1

講撚左五秒

咩料

bee 變左 killer bee

秒追和

開心左1分鐘

秒和

仆街又話bee死亡式屌打...6因禁區都出唔到既

炸？

bee係咩事

次次都追和

還我咩樹

悉尼又幾撚好波wo

臭腳可唔可以贏半

Gel

澳職一哥

Bee alive

炸，主都未慶祝完，邊有咁快開到波

閪bee唔屌唔得

澳洲波得悉尼見得下人

前鋒半3全11可唔可以

Bee追和有撚用 我要你贏啊唔係和

前鋒6.5s係咪可以上定ifc

東京

easy money

老鼠半大未

全北

超級大波日癲能到

咁都得
識杜蛇就知呢d係散子

做乜尻
東京

同路

大分俾人禁屌到刷唔到C

bee唔差在cup埋

鹿島鹿角 0-1 柏雷素爾

696 0:1

696 0-1

Bee -1c -1球 快撚d開埋比我

696 0:1
乃木goalllll

咁閪花刷下

奶木條垃圾肯退出波po未

咩話696強陣？

腳
鹿
山
德

又要嗌杯

西花角大閪硬

乃木兄

懷疑反手

乃木

乃析+真飛 點輸

係啦

波po只服乃木大字

原來比分網D數據呃鳩人官方前鋒12射9中，比分網8射4中

696...

車 淘寶入未屌

閪花半場比夠9c大家開心

馬會話696半隊隔離緊, 邊到寫強陣

因為你口臭先屌你姐 你世界咁膚淺？

696學bee秒追和先ok?

新潟天鵝 1-1 FC愛媛

原來有珍飛 咁幫唔到了

G CHI

櫻花刷c飛腳入波

相信696

虛火黎姐

696強陣

人人都知696強陣

山口組半場比球

地殼重心 人妻

垃圾全北 屌 又斷你 平時又唔見咁廢

啱啱有少少信條撚樣
但諗深啲696個名實在太撚閪
仲係-0.5/-1

哭咗做咗戇鳩仔

球探係咪壞左...點解日本波時段都係咁響.....

BEE 9C B提前30MIN CASHED

西花大分有角未
我立即屌你老母

悶波

廢車6m 拎到個波都射唔入

好彩skip左

強咗幾年啦

奶西巴簡直燈神

廢車淘寶快

大哥

屌你

救世號前鋒角大

西花比多3c先半場啦好嗎

大波大角 fw得唔得

車同淘寶快啦屌

比多1c都偷笑了

睪丸想點啊

推1001
前鋒10c 5 1 100

條撚樣尤其日本波次次出黎扮專家

有

咪玩啦大佬 要跳樓了

1001

條友有暗飛反cup狗會 怕hi
輸既只係跟左佢果班連登仔